Na-s-gi i-yu-s-di a-qua-du-li-ha i-tsv-ya-nv-da-di-s-do-di-yi na-s-gi hi-a ga-yu-la tsi-tsi-ga-ta-ha, na-s-gi na U-gv-wi-yu-hi tsi-du-wu-da-da-se yv-wi I-tsi-qui-yi ga-da a-hv, o-ni tsi-du-dv-ta-ne na-s-gi na nu-no-hi-yu-nv-na.
